====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ou plutôt reconnus comme une donnée , une de ces données du futur que notre temps exige , plus que jamais , d ' intégrer dans les calculs du présent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

